想搵翻個極短篇嘅Post

個post好似叫香港極短篇，內容多數都係圍繞住政治同埋社會現況
每個故事都係一個reply內完結
有冇人有印象 連登有愛